Shall we stop

榮耀光 何時至歸香港
為何要公開比黃 攻擊對方
疫情爆光 留學生手帶響
遺憾網軍只懂比拼鬥誰黃

龍門不再是伙伴 遺忙了不割承諾
為何都不大懂得努力珍惜對方
偽黃沒有標準，不分化如同幻覺
Shall we stop Shall we stop
就當重新開始一起創未來